有無人可以罵醒我？邊個先係真正搞冧成個香港？

有朋友話覺得分開睇成件事
1）眼見今日其實並非合法遊行，但已經無阻集體犯法，證明眾怒難平
2）點解可以將滿口歪理變成道理，去元朗行街？大家其實心中已經係知道自己要做乜，你出得黎行，就知道你就犯緊法，係吖大家都可以話元朗班人夠犯法啦，點解可以吾拉，但夠有好多強姦犯，打劫銀行，或者有人去運毒啦，你吾做既，甘大個人，要為自己既行為負責任，而吾係好多人都行出黎啦，無野既，甘米「更」無法無天，搞亂香港秩序，點解我個更字，要加E個符號「」，係因為我都認為白色衫果班人已經無法無天，吾通連我們都要繼續搞冧成個香港？
3）其實你甘樣有無唸過D居民，番屋企既覺得危險，係到住既覺得滋擾，點解要影響民生
4）7。21係睇到心寒，但其實有好和平既示威者已經行完，之後離開，留低既有部分都係搞事
5）警察都係打分工姐，其實點解E家連過街老鼠都不如，去到餐廳食野幫人加料，有無搞錯丫，受傷去到醫院要俾醫生冷嘲熱諷，去到醫院，醫生吾可以有任何政治立場，佢係咩人都好，佢身分只有一個，就係病人
5）我見到影片個丫伯好慘，身為一個有小小良知既人，都吾會打落去，但其實E段片既前一日係機埸，其實一樣，有個丫伯不滿甘多人而拍打示威者既紙牌，之後就有一班人衝過去圍住佢拉佢，罵佢，扯佢，無錯的而且確元朗個丫伯傷害性大D，但其實機場個丫伯有可能因為甘而引發心臟病，我最後係好想好想講，ED新聞真係睇夠了，每一個周未都會見到流血事件，真係會令人情緒低落架，每個人都帶哂自己情緒再演釋件事，新聞永遠都係報導市民想睇既，但好多都無報導出來

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

建議現實block咗佢 曬9氣

曲直難分

我唔明白點解朋友睇法可以咁盲撐

米你老母

乜撚野周未 演釋

將每次遊行示威抗爭分開嚟獨立睇嘅人都係智障

仲有 吾你老母

機場阿伯好似係報左警 唔比個阿伯走佬

block負皮 上一頁

起底一睇
成年唔開post
一開開呢d？
以為改個名就有用

三毛 不要推

恭喜你呀
你終於有藉口可以同你朋友絕交

咁多人死唔見你朋友死

成場運動一環扣一環，冇612就冇616二百萬人，冇721就冇727，格硬要分開嚟睇嘅證明你朋友思考能力有限。